其實仲係咪五大訴求缺一不可

因為呢個係一個要求
要求政府 中共 比你
咁既然你要革命 革命就係要推翻政府
或者走獨立既路
五大訴求係咪同革命衝突左
五大 全部都係要求政府既一個讓步
直接講雙普選 拖到2047都唔會有啦
政府係唔會回應訴求
中共係唔會讓步
所以不停講止暴制亂 佢唔諗住比我地有民主
只係想我地停止一切所謂既暴力行為
咁 訴同求 告訴你 要求你
但中共唔聽 點告訴 中共唔讓步 點要求
不如直接
奪回香港主權 自己自由自己爭取（9UP）

點解你會有香港人想搞革命呢個錯覺？

生活革命
唔需要流血 暴力
食下野就得

一步一步黎
利申： 承認獨立